美斯宣布離隊後，由於球迷苦苦要求，開腔挽留，球王決定收回成命

似曾相識

早前宣布退出阿根廷國家隊的美斯，有望再次披起「藍白戰衣」！英國的《太陽報》報道，「球王」因為被不少人的言論打動，考慮改變初衷，再次為國家隊效力。

阿根廷在美洲盃決賽中不敵智利，連續三年夏天做「阿二」，於互射12碼宴客的美斯賽後宣布退出國家隊。據英國《太陽報》指，由於球迷的苦苦要求，加上阿根廷國內不少名人也開腔挽留，有傳「球王」已決定收回成命，並最快於年底前重返國家隊，全力為兩年後的俄羅斯世界盃而戰，至於消息是否屬實，相信要到年底才會有答案。

睇下佢會唔會同巴塞隆拿打官司打到底

拿，我就支持美斯架啦呢鋪
打到底

好感動，今日個撚個都係到美斯美斯

越來越似黎多次

日撚日係到美斯美斯